地鐵賣飛機噴屎

好臭啊

十點鳩叫行動！！！！

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

push

ok

???

最近個個都買飛而唔用八達通，做到入面條友嘔白泡

我仲以為「飛機噴屎」係咩暗號

噴米田共，有冇汁出？

爸打可以考慮用埋呢張gif

屌 真係有人做
希望有遮樣遮耳仔

睇標題真係唔明

我諗咗好耐幾時地鐵轉行造埋飛機去賣

成日以為d人係售票機到做係講笑
呀呢次真係有人做到嘔白泡

實會有人話咁樣會搞到手足買唔到飛走唔到
我要話俾你地聽，我地要跳閘呀！！

兒子生性病

依招塞鎖匙lone work唔work?

兒,好核突呀

講到入面有個活人收錢俾飛咁

地鐵 賣 飛機噴屎

我驚啲人聽到係：香港玩撚完，票投民建聯........

不嬲都係
汽水機入面冇人都出唔到汽水啦

連登>公海>連登

點解會有屎架

白色嘅屎
好唔健康
投訴黨鐵虐待員工

個位長期cctv 影住

小弟真係唔知

係時候幫佢地換新機

心諗 咩飛機噴屎

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

頂你個廢, 今日成日笑唔出, 一入黎笑到收唔到聲

搞到我連個肺字都打錯埋

俾人中出內射完黎

好彩唔係 3M 77 噴膠

你有無常識㗎，你真係以為會有魔法咁唔使靠人手，自動出張飛畀你？

粵音輸入法喎巴打好波